【加速】深圳公佈重建皇崗2022落成一地兩檢口岸

深圳市口岸辦昨日公佈將會重建皇崗口岸，屆時新口岸將會以「一地兩檢」設為純旅檢口岸，並會取消貨檢功能，預計會於2022年底建成。目前旅客若從皇崗口岸入境深圳，需要先從香港的落馬洲口岸過關，屬於「兩地兩檢」的安排，惟皇崗口岸將重建為「一地兩檢」的口岸，屬深圳市單方面宣告，港府直到現時仍然未有公佈任何消息及詳情，亦未知屆時落馬洲出入境大樓有何安排。

根據深圳市口岸辦網站顯示，新口岸會在旅檢區的原址重建，項目於去年6月正式啟動，首先會在貨驗區建設臨時旅檢場地，之後會拆除皇崗口岸片區的老舊建築，最後再建設新口岸，目前首階段工作已經完成，昨正式啟用臨時旅檢大樓。

蘋果，請click link:

推

想知道重建完成後經皇崗口岸北上飲喜茶食海底撈會慳左幾多時間

拆左佢咪算囉
又送錢畀中國洗

要去沙灣call g了